利記有無能力替天行道 斷左保送皇的三連

加油啊

見到疤狗今年4-1比人反cup
垃圾皇有冇歐聯拎都抵返

psg 祖記叫保送？咁抽到上上籤嘅疤叫咩？

叫豬波

今場都差d收皮
對利記邊有得打

對住包皮打飛機就有得你打

賤種巴死完就到真馬上路啦
不過場場11打12 唔贏都難啦

保送羅馬

支持利替天利道